Tinder點樣轉AC?

一直都有玩tinder 但不嬲都齋swipe match左都好少傾計
之後近排發現開始match唔到女
以前到依家加加埋埋都match左成700幾個人
過左700之後呢幾個星期都發現完全match唔到人
岩岩無意中睇到篇講tinder既文
話原來match完唔講野/ 9 swipe right 係會令tinder將你既priority降低
即係話減少將你show比其他人睇既機會

而家想砍掉重練 但又唔想del ac
ios有咩方法可以轉ac
試過del apps del fb既授權都唔得

玩交友app都可以玩到變毒撚 你不如接受現實啦

登出 用第二個fb入返

咁玩嚟做乜春

唔得呀 佢會自動用我原本個fb登入

你係咪手機設定個到入咗fb

初頭純粹悶 想睇下係咪真係match到人
依家想認真玩

冇諗過喎真係 試下先

認真玩Tinder

唔係個種認真啦

轉用電話號碼log in